拉麵嚟講 香港邊間最高

唔係食過好多間
所以想等高手們出招

彩我已經覺得好好食

味千

台風、三田、海老名

太平山山頂既富士山媽媽，應該係全港最高了

山頂廣場嗰間"北海道拉麵專門店"執咗
依家最高應該係昂坪嗰間"蓬萊拉麵屋"

拉麵喎

海老咸到仆街
狂溝水都唔掂

座銀

西九龍 「隱家」

天命拉麵

豚道樂

誰求誰好食小小

有賣叉燒拉麵

九記牛腩麵

漁場颱風

飛機食最高

暫時得兩位同學對審題比較好。
其他零分。

你指邊種拉麵先...

田記屌虐

台風同丸京

駁唔到

日式

台風都正